強烈要求消防處要作出指責聲明 警方濫用救護服務 影響大眾市民

請消防高層為前線員工着想 捍衛其尊嚴
救護員一早已到 卻遲遲唔開門

pish

唔好發夢，消防同政府不嬲同氣連枝